每隔幾年就被人問驚唔驚call loan

12 年上車 就話 689 要樓市跌一半上車 俾同學驚唔驚call loan

16 年A 股溶斷 ，又俾朋友問驚唔驚call loan

今年生化危機，又俾親戚問驚唔驚call loan

做業主真係好撚大壓力

準時還錢
銀行又冇問題
點會CALL

班友都未買過樓，信埋啲都市傳說

租租咪唔洗驚 唔交租做租霸又得

銀行咁易call loan
點解啲人唔轉工幫銀行手call ？

失業中，驚緊......

銀行唔夠錢，樓價又跌咪迫你CALL拎返現金LO，
你死你事，只係香港堆銀行無出現過。

咁香港銀行冇咪得囉

你買香港樓搵海外銀行做按揭？

你點知香港D銀行會唔會有一日經營不善
炒濃野

咁你慢慢儲夠先FULL PAY啦

ching 識啲嘢

所以以你高見係咪應該租樓唔好買？

邊驚得咁多，退一步講，樓市衰退會嚴重影響香港發展，所以政府政策點都一定會傾向穩定樓市同地產商。

政府同銀行做咁多野都係要保樓市
你就知可以跌得幾多？

反正銀行死既時候 我諗全香港都一齊死既啦
分別唔大 驚西

租緊 500幾呎5000千唔使
回報率咁低，我都鄧業主唔抵

人地可能有幾層供完屋企比佢
見你岩岩上樓擔心你啫 摸清個底再講故事

10蚊尺 ？

你唔驚行行下街個春袋跌

租樓都驚臨老俾無良業主趕走

USD 5000 堅平既。

我成日都俾銀行 call loan

仆你個街
唔知以為你係我分身

我同你同一concept

只有比連登淡年年call loan
未試過有銀行call loan

樓價冧先最穩陣，銀行抵押品變負資產更加唔會call

前題係你有力供

直接問過獅子 就算97你準時還
佢地都唔會call loan
更何況而家